d搓手液可唔可以好似薯片咁有唔同味？？

冇咁單調

番茄味

燒烤味

芥未味

用完搓手液食薯片就得

不嬲都有廠出好多種味